蛭魔係咪史上最吸引到讀者既動漫角色

從不放棄，用盡搵盡一切方法手段去獲勝，從來唔會怨天尤人，明明計身體質素/才能黎講係全套作品最廢既幾個之一，但都一直訓練自己

唔好講其他作品既垃圾角色，單比起同作品既櫻庭已經出色好多
由一開始已經清楚知道自己係凡人，唔會吹春而係默默努力去變強

玩心理戰真係好吸引到我

樱庭的毅力在王城中不比任何人弱，是唯一一人能有勇气与天才进清十郎比较同从后追赶的人。

百度吹到 btw簡體字自膠

動漫角色最鍾意係渡久地

呢排返睇緊

才能都唔係差架, 我覺得傳波好勁wo

用一年時間練跑快左0.1秒

高見基德仲勁

agger

正皮

正皮
我都係衝鋒21 fans

櫻庭都唔差呀
當平常人唔會拎進嚟同自己比較，得櫻庭會咁做

配角仲出色過主角
葉柱類

蛭魔真係好勁 百幾種戰術一個人諗曬 仲要可以即時作出反應 佢閱讀球場能力極高

Agger 冬亞

又有衝鋒21po

高見我覺得唔夠蛭魔勁,始終太少表現位,次次都係佢+櫻庭屈身高

傳波就唔知佢係天賦定點啦,我自己覺得蛙魔傳波勁係因為千錘百鍊出黎,唔似基德天賦,似係後天既努力練出黎

唔記得邊套漫畫講過
「努力做一件事，就能將它變成才能」

鋼鍊 好似係

做乜鳩
你以為我會這樣說嗎

對佢印象最深就係乜都識
IT又勁 又多錢
真係頭腦好就尾哂機

宇智波鼬表示

睇黎樓主淨係睇一套動漫

最記得佢隻狗

只係記得佢把mg3

塞柏拉斯 豬柏拉斯

魯魯修、夜神月同L算唔算用智謀屌打蛭魔
畢竟蛭魔其實冇對手

咁你不如分享下你覺得邊個角色最吸引到人
唔好成日拋低句淨係睇一套啦,一d意義都冇

佢智力有幾高唔重要
我只係想講佢得呢一樣長處,然後將佢當成其中一種武器運用係一個運動入面呢一點好吸引人

最緊要衝鋒21呢套野夠貼地 雖然夜神月都好吸引 但蛭魔真係正啲

幸平

某程度上有粵語配音加持

Agger

蛭魔性格吸引過衝鋒21
利申:近陣loop緊

agger
一個人對付成個日本職業棒球界

鷹川守屌打咁多個

蛭魔應該係唯一一個單挑美國隊five star又鸁到既人
Sena輸足成場 門太同功夫佬五五波
峨王要同大和聯手 高見櫻庭聯手
唯獨蛭魔腦戰成功完美ko個王子

明明可以整斷莊神對腳黎贏
但東亞除左要贏，仲要令佢地冇面
真係型到

真男主

鍾意魯魯修多D

球磨川挑機

瀨那都唔差 只係蛭魔更好

鼬本身都係打天才波
小李先係樓主講果type

加埋配音真係無得輸

你地啲火影撚鋼鍊撚衝峰廿一撚成日話自己鍾意個套最咩咩，到底邊個講先係啱

邊度有得睇返？

睇到最後果集好失落

正常人都知道冇可能係
最吸引人既話,點解呢套野唔係最紅/最多人睇過

木村 對 間柴 嗰時既木村

蛭魔同基德係日本2個最勁既四分衛

三井

見到蛭魔第一時間諗起渡久地
落雨拖時間嗰場

留名

same
不過蛭魔一樣吸引

纖滅佢地YAHA!!!

蛭魔其實傳波好勁
對神龍寺出d惡夢雷射彈又快又準又夠力係好難傳，
仲要長傳傳到係門太同比達接球極限的邊界係超難
已經唔係死練就練到

但除此之外，佢體能真係凡人
一直用爛牌去贏人

其實埼玉都好吸引

首先講最吸引讀者 21呢套野經典又唔係 最熱血又唔係
吸引讀者角色係咪應該男女都計
女既話相個廿年前既淩波零都贏佢九條街
再講返熱血 相個櫻木花道比佢更加熱血
講經歷 佢又唔夠幕之內一步慘 又未必比佢更勤力
辛苦又唔夠鷹村守同官田一郎減重辛苦
大把角色比佢更加吸引
所以到底樓主係咪好少睇動畫漫畫？
好鐘意鷹村守 本身有天份再加後天努力 稱霸兩個量級 人地係真係世界拳王
姪魔呢 中學玩泥沙？

香港地有返咁上下漫畫動畫閱歷既都聽過風雲天下既步驚雲聶風 同埋踢出我天地既葉恭介

就係咁先貼地，吓吓畫到努力就做世界冠軍點代入到
畫學界起碼有得ff自己喺廢校挑戰拔萃
好似足球小將咁去晒巴塞皇馬真係揾鬼睇

你當人地無努力？ 人地努力完再推世界拳王都叫唔貼地
再講貼地小小 矢吹丈都比姪魔更吸引
上杉達也都唔錯 代替和也打入甲子園 再攞埋冠軍
飛輪少年既義經 普通人對抗重力子 保護大阪
植木的法則既植木 以有限既才去戰鬥 學神器再放棄神器去攞能力二
加旋同清麻呂
甘草米同費路哥尼

「凡人戰勝天才唯有靠努力」
「天才能力有限，而努力則是無限大」

才能

Agger 係有吸引力既角色
但一定唔會係 史上最吸引

蛾王 真男人

佢先係主角

渡九地東亞正D

根本呢度佢地就係想講衝峰21 個個唔睇題目就淨係講21啲人物

我體能仲好過蛭魔個人設

證明套野幾貼地

其實都係天份，只不過唔係身體能力。覺得佢最燃既地方就係帶出一個人要成功就要識得點將自己既才能係自己既志願上最大限度咁發揮。

中意蛭魔既你應該都會中意睇呢套
用腦打棒球既主角 仲要個樣勁似蛭魔

有無動畫

問廢話

天才頭腦喎 邊忽凡人

笑左
張圖咪講明動畫字幕組

接到！MAX~

hi

葉恭介：仲有角球呀 ！

Slam dunk 櫻木 三井贏佢9條街啦

你上面每一套我都有睇過 咁你係咪想講你識多過樓豬就好叻叻 夠毒？

用漫畫黎計 雪光都唔錯 雖然戲份有啲少 但每一句對白都好有深度

以冇材能的人黎講 最欣賞佢

你以為我真係會咁講咩

琴晚睇到打贏神龍寺
栗田個幕好撚型

睇漫畫啦 動畫淨係出到漫畫一半

其實用d故事設定黎比做乜
作者點寫都得架啦世界冠軍

下下用貼地講 點解會得出e個topic

btw聞仲 一個人挑崑崙山 轟殺12仙

雖然上面都講左，但都要講多次

One Outs

渡久地玩心理戰勁好多。同埋好有遠見
將球隊訓練到就算無左佢都可以奪冠

L.ticket同解釋團隊精神

泥門無左蛭魔就玩完

動畫無播到咁後

上面好似覺得睇過舊野就好威威豬咁

鹹魚白菜 各有所好
講到好似人地唔提你認同最xx既作品就係無知無品味

踢出我天地同衝鋒21都有睇，又真係唔覺兩者優劣差天共地，兩套都佳作

淨係三井壽已經屌打
我是誰？我是永不放棄的男人

認真樓主用得最XX,即係代表挑緊其他人機
更何況個角色係最吸引人係根本冇可能
唔想有人嘈咪戴返個頭盔咪用啲頂級字眼,例如:好吸引人/衝鋒廿一入面最吸引人既角色

有d道理

其實係套作品入面 都有表達到樓主個意思
打神龍寺 蛭魔估到阿含做乜 去攔截佢
攬住阿含隻腳都講
一隊球隊如果全部都係同一個人係最易對付
雖然之後都...
就算你幾強 都無辦法做曬所有野
成套作品都係想表達天生我才必有用
每個人都有適合自己既位置
門太接波強跑得慢
瀨那跑得快接波差
栗田跑得慢重心穩 etc
我覺得蛭魔最有魅力就係表面上佢係好有頭腦 遊刃有餘 而頭腦係天賦
但其實背後每次佢都係做好分析 調查好對手
思考所有戰術再去擬定戰術 所以先胸有成竹
同時都唔會鼓吹佢好努力 默默耕耘
0.1秒就係一個側面證明

點解可以跑甩阿含？
就算快左0.1秒
都只係40碼5秒

唔係跑甩 而係計錯距離

邊度有講

Thanks巴打

衝鋒21地位係我心目中唔會比slam dunk 差

巴打個網用電話睇唔到

到底電話邊到可以睇返曬 中字 講廣東話就更好 搵左好耐都搵唔到

係 我都搵左好耐
最慘係想買碟都唔知邊度有得買

點定義「吸引」
路飛果種堅毅不屈精神都吸引到好多人愛戴

其實門太跑5秒正都唔算慢
只係屬於一般人好小小既速度
同埋sena識接波架 無力量同身高炸

路飛果種係假熱血 日日開PARTY 無腦鳩沖探險 前期佢年少氣盛都算 死埋阿哥

練多兩年都仲係ON99 贏到只係主角威能 真係熱血有魅力你不如用ZORO

蛭魔有智謀急才 同埋好冷靜 平時HEHEHAHA又渣槍迫自己人 但關鍵時刻最可靠 最有大將之風一定係佢 所以上到大學佢贏硬瀨那

呢套一流

渡久地正好多
場場都撚狗咁撚對家

我不嬲都係用手機睇啵

最鐘意渡久地果句
當我有小小希望呢隊波贏果陣，我覺得再留係到都冇意義
相反蛭魔講果d說話最振奮人心

應該係當賭徒對呢隊波有感情就好麻煩

本身衝鋒21套野，前期各角角色描繪得有血有肉，但後期去到打帝黑，開始有點過快，冇係角色再落多心思